香港各行業本土公司/品牌/服務

想集思廣益下仲有咩係本土製造既

例如

銀行：行山銀行

電訊公司：3

衣服：雞仔嘜

手信：榮華

公仔：麥兜

成藥：白花油，幸福傷風素

本地合夥會計師/律師樓

名大地產商

交通/能源提供者

本土都要小心返係藍嘅

老夫子